五毛唔好天真啦，覺得自己嘅名冇臭到

覺得仲可以正常討論？

咁又要列出嚟？

唔明你個問題係咩？
啫係你覺得人地post佢舊post啲五毛言論
令你知佢係五毛
令你冇得正常討論？

投訴金剛棒既post傾左廿幾頁>無視左
開個新post逼人將之前既論點再講多次
這就是cc台

係呀
五毛噉玩㗎囉

慘得過你地又列錯人又屈人係分身

dwade你覺得你有人理㗎咩？

你咪理左囉

樓豬係邊樣
真五毛
真弱智

邊個係列錯呀？
係咪指控都唔洗證據嚟保五毛呀
但關愛座有晒證據喎

樓主敗走就出個新post?

你咪理緊 傻西

宣布樓主已贏，五毛可以留底自己圍威喂噴精

上網講句野就叫證據
網絡判官

你個名證明你係心理變態

1000歲人瑞條list比唔到證據喎
佢比人指控因爲比人屌用5p字就擺人入list
你點睇？

由於樓主不能繼續作賽 將以點數分勝負
根三名評判嘅

又要開新post啦